【強拖荒島性侵】20歲中國女生遊印尼 玩水上電單車遇變態教練

難得的假期，深圳一名20歲楊姓女大生近日跟隨母親，報名參加南湖國旅旅行團到印尼峇里島遊玩5天，沒想到竟然帶來不可磨滅的傷害。

楊女與母親等一行4人於4月20日到達峇里島，23日安排自由活動到峇里島南灣地區，參加當地導遊推介的水上活動。當時，母親與團友先出發玩水上電單車，楊女則最後一個出發，沒想到當地教練沒有按照規定讓旅客體驗駕駛水上電單車 ，而是直接載楊女到一個偏僻的荒島的淺水區，下車強吻她並脫下其褲子。楊女反抗大叫：「不不不，回去回去！」還死抱着水上電單車車身。該教練反而狼性大發，將電單車開到荒島的岸邊，進行更過份的侵犯。

大約半個多小時後，教練才與楊女返回酒店。她並沒有將事件告訴母親，而是立即到浴室拼命洗漱，還向國內上學的男友哭訴。男友於當日輾轉聯絡到楊女的父親，之後楊父立即向中國大使館舉報，並向當地警方報案。而楊母則當場質問對其女兒侵犯的教練，該教練迫於無奈下承認犯事。

印尼傳媒報道，當地警方於25日召開記者會交代案情，指女受害人當日參加水上活動「海底漫步」（Seawalker），玩了約60分鐘後，看到單張又有興趣玩水上電單車，於是其母親花了35美元（約274港元）購買3張票到沙灘。教練向女受害人介紹自己名叫Poli，並要求她坐在他前面，先由他駕駛水上電單車，當駛至海中心再交給她駕駛。當女方駕駛時，教練環抱其腰，之後再控制電單車駛離女受害人的母親視線範圍，直驅附近的小島。警方指，該教練登島後將水上電單車引擎關掉，然後邀請女受害人到河流遊覽，隨後對其進行性侵。

警方指，接獲受害人舉報後立即採取拘捕行動，該名29歲教練為爪哇人，從事水上電單車導遊3年，根據當地法律，一旦判處罪成，最高監禁為9年。目前，被告正待排期到法院審訊。

楊父怒斥從事發至今，南湖國旅的態度讓他和家人不能接受，至今沒有聯絡受害者的家人尋求解決方案。南湖國旅則透過電郵回覆傳媒查詢，指事發當日為客人的自由活動，並於前1日簽署《自由活動保證書》，「南灣並不在我司（公司）行程所推薦的項目範圍」；現已密切與中國領事館保持聯繫，將根據事件的最終報告結果，與客人保持聯絡。

內地執業律師表示，雖然事件屬於第三方侵權，還是發生在外國，但是南湖國旅也應承擔相應的責任。律師認為，受害者受到侵犯後，不論是刑事還是民事案件，對方都應該受到懲罰，而民事責任方面，南湖國旅有不可推卸的責任。

Hellomoto

10

只關心有冇屌西同中出

無咩親戚朋友人會去 印尼 菲律賓 旅行

不要...停......不要停.......不要射.....今天會有bb

去到荒島，除非條友性無能，唔係一定姦埋

印尼多數係伊斯蘭

不是要切Ｊ嗎？

無錢收好慘慘

驗下有有病
班印尼佬成日亂咁屌動物

驚條女有病好過啦

條女索到忍唔住咩

人性本惡

係，戰爭時，基本上有槍大曬，想點玩就點搞

女人去呢d地方根本抵撚死,除非支那真係完全冇呢方面既新聞講過啦